支那網民：罷買寶礦力改買國產能量飲品

昨日網上流傳，無綫電視的其一個廣告客戶寶礦力水特在社交網站facebook專頁在回覆客戶信息中指，因應目前社會情況，公司由上周起已抽起在TVB的廣告，預料需要兩周處理。

寶礦力水特此舉獲大批網民讚好，不過另一邊廂，內地網民則批評寶礦力水特的做法，聲稱要罷買寶礦力改買內地國產的能量飲品。而一直以來甚至少在網上談及《逃犯條例》的前特首梁振英亦發聲，晚上在facebook發表帖文，批評「寶礦力黑白不分」，他更呼籲全國消費者要全面抵制寶礦力。

愛國就要用國貨，寶礦力是小日本的！

口裏說不

佢地不嬲都飲國貨架啦
鬼有錢買寶礦力

唔守唔硬碰冇問題，但我唔撚明點解有人借機帶風向，話唔好再搞連儂牆

佢地咪一直買緊實礦力同寶擴力

寶礦力 made in China

連登仔咁高調撐寶礦力，其實唔多唔少害咗佢
不如聚焦返去抗爭路線
============================
【團結】無大台嘅抗爭，我哋應該無時無刻激烈咁互屌。但冷靜之後要記得我哋係同路人

我希望啲奶粉公司都可以出聲明

班死窮晒有撚錢買寶礦力咩, 飲支那特製飲品啦

減少世界人口

原來寶礦力目的係減少中國人口